Choose the correct output of the following code?

enum Course
{
	Java, python, Spring, Testing
};
public class EnumTest {
	public static void main(String[] args) {
		for(String nit : Course.values())
		{
			System.out.println(c);
		}
	}
}
A.	Compile time error
B.	Run time error
C.	Java
D.	Java, python, Spring, Testing

Answer => A.Compile time error  Type mismatch: cannot convert from element type Course to StringJava


2. What is the output of the following program
enum Course
{
	Java, python, Spring, Testing
};
public class EnumTest {
	public static void main(String[] args) {
		System.out.println(Course.Java.name());
	}
}
A.	Compile time error
B.	Run time error
C.	Java
D.	Java, python, Spring, Testing

Answer => C.Java

3.Choose the correct output of the following code?
enum Course
{
	Java, python, Spring, Testing
};
public class EnumTest {
	public static void main(String[] args) {
		System.out.println(Course.Spring.getClass());
	}
}
A.	It prints name of the enum class
B.	It returns complete package and including enum class name
C.	It returns complete package and including EnumTest class that is main class
D.	It failed to compile

Answer =>B. It returns complete package and including enum class name

4.What is the output of the following code
enum Course
{
	Java, python, Spring, Testing
};
public class EnumTest {
	public static void main(String[] args) {
		System.out.println(Course.Spring.ordinal());
	}
}
A.	0
B.	1
C.	2
D.	3

Answer => C. 2

5.Choose the correct option for the following snippet
enum Course
{
	private Java; 
	public python, Spring, Testing;
};
public class EnumTest {
	public static void main(String[] args) {
		System.out.println(Course.Spring.name());
	}
}
A.	It compile successful
B.	Spring
C.	Java
D.	It does not compile

Answer => D. It does not compile


6.Choose the correct option for the following snippet
class Transfer
{
	
}

enum Money extends Transfer
{
	transfer, withdrawl;
};
A.	Run time error
B.	It executes successful
C.	Enum does not extends class
D.	Enum extends successfully by class but Transfer class must be implement any method

Answer => C.Enum does not extends class

7.What is the output of the following code
enum Course
{
	Java, Python;
	private Course() {
		System.out.println(25);
	}
}
class EnumTest
{
	public static void main(String[] args) {
		Course nit = new Course();
	}
}
A.	Enum instantiate but No output
B.	Enum cannot be instantiate
C.	Run time error
D.	25

Answer => B.Enum cannot be instantiate

8.What is the output of the following code
enum Course
{
	Java, Python;
	private Course() {
		System.out.println(25);
	}
}
class EnumTest
{
	public static void main(String[] args) {
		Course nit = Course.Java;
	}
}
A.25
B.25 25
C.Compile time error
D.Run time error

Answer => B. 25
             25

9.What is the output of the following program?
enum Movie
{
	Pathaan, Sir,Hit, Geme_over, Lost;
	Movie() {	
	}
	public void movieMethod() 
	{
		System.out.println(Movie.this);
	}
}
public class EnumTest
{
	public static void main(String[] args) {
		Movie movie[] = Movie.values();
		movie[2].movieMethod();
	}
}

Answer => Hit

10.What is the output of the following program
enum Movie
{
	Pathaan, Sir,Hit, Geme_over, Lost;	
	Movie() {
	}
}
public class EnumTest
{
	public static void main(String[] args) {
		Movie movie[] = Movie.values();
		for(Movie mov : movie) 
		{
			System.out.println(mov);
		}
	}
}

Answer=> 

Pathaan
Sir
Hit
Geme_over
Lost

11.Can You create enum class inside the class Solution 
public class EnumTest
{
	enum Mobile
	{
		samsung, motorola, realme, mi, vivo;
	}
	public static void main(String[] args) {
		Mobile samsung = Mobile.samsung;
		System.out.println(samsung);
	}
}

Answer => Yes  output-> samsung


12.What is the output of the following program
public class EnumTest
{
	enum Mobile
	{
		samsung, motorola, realme, mi, vivo;
	}
	public static void main(String[] args) {
		Mobile samsung = Mobile.samsung;
		samsung = Mobile.realme;
		System.out.println(samsung);
	}
}

Answer => realme

13.What is the output of the following program
enum Day {
    Monday, Tuesday, Wednesday, Thursday, Friday, Saturday, Sunday
 }

public class EnumTest {
	   
	public static void main(String[] args) {
		System.out.println("today "+Day.Monday);
		System.out.println(Day.Wednesday+ " is holiday");
		}
	}

Answer => today Monday
Wednesday is holiday


14.What is the output of the following program
enum Designation
{
	Developer, Tester, Manager, TEAM_LEADER; 
}
public class EnumTest
{
	public static void main(String[] args) {
		Designation designation = Designation.Manager;
		switch (designation) {
		case Developer:
			System.out.println("Developer");
			break;
		case Tester:
			System.out.println("Tester");
			break;
		case Manager:
			System.out.println("Manager");
			break;
		case TEAM_LEADER:
			System.out.println("TEAM_LEADER");
			break;
		default:
			break;
		}
	}
}

Answer => Manager

15) What is the output of the following program

enum Size {
    SMALL("S"), MEDIUM("M"), LARGE("L");

    private String abbreviation;

    Size(String abbreviation) {
        this.abbreviation = abbreviation;
    }

    public String getAbbreviation() {
        return abbreviation;
    }
}

public class Test {
    public static void main(String[] args) {
        System.out.println(Size.MEDIUM.getAbbreviation());
    }
}

Answer => M

